[解釋] Barcode 690-699 = 中國製造？

我哋見到有人跟據產品嘅 Barcode 首3位數字(即 GS1 Prefix) 去判斷產品係咪中國製造，如果係 690-699就係中國製造，其他就唔係。呢個資料係錯的。跟據 GS1官方網站：

"Note that since GS1 member companies can manufacture products anywhere in the world, GS1 prefixes do not identify the country of origin for a given product."

GS1 Prefix只係代表生產公司申請GS1 Prefix辦公室嘅地區，絕對同生產地無關架！大家唔好搞錯。

GS1官方網站:

Anywhere But China 黃色經濟戰隊

所有已公布名單可以喺以下平台搵到
IG/FB/TG: @AnywhereButChina

#AnywhereButChina #黃色經濟圈 #罷買中國製造

光復香港